聖誕節七日假期飛邊度最平

純粹想去一趟旅行,邊度都無乜所謂,張機票最好平D
目前睇返台灣大約2千蚊左右,其實大家有咩推薦

2425都有活動喎

而家先買唔會平得去邊啦

死乞衣又要平又要旅行

返大陸d廢老團啦

依家先睇, 除非你好早出發或好遲返

一係紅日中間或28 號先出發

否則度度都貴

好心你就咪係度搵存在感,你係咪心理受到咩野沖擊攪到痴左線周圍吠人

習慣左,貴小小又無乜所謂

加油

當日先出發先訂票唔知會唔會再平D

咁認真答你，你再遲啲台灣2000$都買唔到

咪戇鳩！

隨緣,都預左呢個價位左右

樓豬新移民嚟 ?

而家都搵到一張夜機1715,不過21:15去 0:05返
呢種時間好似好傻仔

錢 同 時間

睇你點睇嘅啫。

呢種時間 大約零晨左右去台北 搵住宿大約百五蚊 都係咁上下 反而到香港後零晨時份1月1日晚唔知有無通宵地鐵

話說台北邊度有日式網吧住 搵極都好似好少

歐美囉

2000台北係咁上下

唔識英文

係咁上下 到時睇下當日有無平飛先決定去唔去

你就想起馬3500去台北除非你買港航

飛髮最平

南極好平，又可以去插光復旗，必定出名

咩野航空無乜所謂

無錢